{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Olen suur ja tihti must-valge."},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Olen hea s√µber ja valvan teie maja."},{"text":"Mul on neli jalga ja m√§rg nina."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa ja ringi hullata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa aedvilju aiast."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Munen."},{"text":"Inimesed toidavad mulle vahel leiba."}],"options":[{"label":"Hane","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Luik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ronin puude otsa ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib oksast oksani kiigata."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Teen \"ooh ooh aah\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Munen ja valan nahka."},{"text":"M√µned mu sugulased on m√ºrgised."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on k√º√ºr ja elan k√µrbes. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin pikalt ilma veeta minna."},{"text":"Ô∏è Inimesed kasutavad mind reisimiseks √ºle k√µrbe."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen tuntud kui \"k√µrbe laev\"."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kaamel","isCorrect":true},{"label":"Eesel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kannan oma kodu selili ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa lehtrohelist."},{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Ma v√µin oma kesta sees peituda."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid mind n√§ha talvel maju katmas."},{"text":"Sa v√µid minust mehe ehitada."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Lilled","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav ning tulen p√§eva jooksul v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma v√µin su sooja tunde tekitada."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen m√§rg ja langen taevast. Vahel on vaja vihmavarju, kui ma siin olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Taimed vajavad mind jooma."},{"text":"Sa v√µid kanda vihmakeepi, kui ma siin olen."},{"text":"Ô∏è V√µin teha lompe."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"V√µin olla leebe, v√µi olla tugev. V√µin panna lehed puude vahel tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigutan lehti."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è √ïhk liigub kiiresti."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen taevas suur, valge, kohev asi. Vahel toon vihma ja vahel blokeerin p√§ikese. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è Olen tehtud veepiiskadest."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"M√§gi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas, mis on tekkinud p√§rast vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"M√µned arvavad, et minu l√µpus on kuld."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa n√§ed mind ainult siis, kui p√§ike ja vihm on koos."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Kosk","isCorrect":false},{"label":"Volkaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja s√§rav! N√§ete mind √§ikese ajal taevas, siis kuulete mind m√ºristamas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valguss√§hvatus."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"Sa n√§ed mind tihti √∂ise tormi ajal."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma olen see k√µva kolin, mida sa p√§rast v√§lku kuuled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen suure poomi!"},{"text":"Ô∏è J√§lgin v√§lku."},{"text":"Sa kuuled mind kaugelt."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false},{"label":"Kosk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast, p√µrkab m√µnikord vastu maad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu j√§√§, aga v√§iksem."},{"text":"Vahel olen sama suur kui pall!"},{"text":"Ô∏è Kukun taevast nagu vihm."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Ma olen tugeva tuule ja rohke vihmaga keerlev torm, aga ma ei ole tornaado. Mina moodustun soojade ookeanivete kohal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on nimi, nagu inimesel!"},{"text":"Ma v√µin tekitada suuri √ºleujutusi ookeani l√§hedal."},{"text":"Olen v√§ga suur, p√∂√∂rlev torm."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Liivatorm","isCorrect":false},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}